[A/I] Fate/Grand Order JP [724] 相嗌唔好口

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

新人留名

廿四號見

潤香系佳

垃圾袋

留名

全部都係佳黎

正評俾凜b

非洲人留名

我也是加把勁騎士

ubw期連本學妹線material都變社長畫集
又要星期六去多次

好悶+好耐都抽唔到好野

有幾耐

何必搞到咁呢,
網友都叫友丫嘛

我仲未玩金鹿線

貓貓成日對住我流口水是咪想食左我

咬爛你JJ

唔好掛 我驚硬過頭佢d牙崩

早啲瞓啦

洗唔洗咁串

學不來學不來

唔知點解覺得Tamamo呢個樣腦入面應該係諗緊呢句

呢套野入面係得玉藻係正常人

佢除左鍾意gd子之外都好正常

讚美營運

輸到仆街

打kd輸已經正常，ef火力太猛

冇雪地場玩
啲場全部要互射
比人殺都已經輸一大節

媽的又跌返落大佐

頭先唔係準將咩

是,跌左

到底你哋用乜約埋一齊玩

我先爆咗藍色線咋

又黎dlc地獄

我地同部隊

頭先有場森林見到你
我47,你48

有無tamamo可以add我568,934,824fdlist冇tamamo

weak add, 掛咗係 all 位

隻2077延期

兩隻想玩嘅都延期 想死了

可以mufumufu了

Ff7 4月

可以專心玩p5r

S下話
R出左好耐啦喎

中文版

唔識日文啊

新果隻唔係royal咩？ 之後先出無雙版？

R好似日出先之後中
S好似中日同步
印象中r中文同s差唔多時間出

出到金未

乜金

R日 19年10月31
R中 20年2月20
S日 20年2月20
S中 無消息

中好似同日同步，唔記得有冇記錯

到宜家都無講過中文版

0

想問下
超人熊仔3技，係咪3turn分別都放B先就連續3turn自己都有critical威力up?

冇中文點玩

應該係三回合內共三次，如果BBB的話就應該係最大輸出

學 呢到d人日文n0

英文學咗幾十年

而家仲訂唔訂到P5R 限中

學到依家淨係識26個英文字母

訂開數位，實體唔知
但你去d鋪頭問下啦

Thanks
見佢寫威力up(1T)，又(3回，2T）
睇到好亂

8抽無新魔女

等現貨食炒就ok

一抽唔中

PAD都爆死

課咗兩個龍契士package兩隻都係師龍... 可以拎嚟做代幣 神up8抽3隻舊7星限

師龍未夠4隻都要留啦

2抽2隻垃圾

依家咪4隻

屌 垃圾pad 連10石都無 一抽都抽唔到

我網上見有舖仲收訂，陣間問下了

sao中文版有無邊間鋪開左訂

咁快開左訂

sao 隻隻都係中日同步
所以想訂了

Sao唔係隻隻都有買
呢隻睇定d廢事中伏

你連rezero隻驚都不買 就算吧

冇中文

那是原因麼

平時佢同條女溝通都唔洗講日文

仆街3pack歪錯咗隻光魔女...

睡x溝通得到?

Me日文廢柴 果陣都買左rezero限定版了

佢唔會應機 所以講咩文都無問題

電姆比人打面了

忍唔到手整左pack 好彩有3隻大印花 執返身彩
gf真係咪撚再搞我

total 3 pack

3pack黎講都幾好rate呀

得4隻動L 垃圾驚

我得3隻咋

植物傳心師

唔中目標

連pad都變妓院了

留力遲下抽sao班G

sao我有3隻定4隻桐狗放咗係到...

嗰班貼都唔抽啦

SAO已經有桐狗公廁娜了

終於可以去睇type moon展

留錢抽槍凜算

你抽極都仲有力留 .gun

冇錢去了

巴打你課好多game 咁

玩得飛高邊有窮撚

得兩隻啫，pad同fgo啫嘛

無啦今次真係洗晒

Pad幾時同re0合作

過年唔係有三糧咩

好悶

棄埋PAD就再多啲錢比FGO

打丁

小妹無丁 > <

........

啱啱轉工邊有bonus

有學返咪幾好

55

放工，收爐

開sem之後就無咁悶 之後是但搵份parttime就可以擺脫廢青生活

屌又課左俾刀劍想斬手指

青豆腐新刊已出

一邊上堂一邊睇

手機gmae果隻刀劍？

係出C乃

下個月開始 決心戒課了

我個個月都咁諗

我記得中三嗰陣嗰班有人上堂打丁
之後仲要hi左啲精落坐係佢前面條友到

咁撚早收爐?

呢季有咩番好睇

唔打part time就係廢青嘅咩

理論上係聽日先收，但我聽日唔番

太子爺係唔同
話唔返就唔返

計工數架嘛，你唔番咪冇錢

太子爺養唔養狗

係時候要成立新嘅戒課聯盟了

加入

灣仔依啲高等人地方真係少出為妙
啱啱去食個lunch
週圍嘅全部都係型棍老西 > <

唔好同我爭

唔搵me=.=

由聽日開始

牙粟應該係返工=體驗人生嗰啲人嚟

高等人

去左搵daddy食飯 > <

型棍老西

個所長會唔會大波得濟

抽埋槍凜先（...算）

做住先咋，in左工等結果

牙電你不如好叫牙電

叫咩

牙睡

又big害

成日被逼害嘅牙電

咁都有得迫害

英雄往往都易比人誤解

心情唔太好，咪撚激我

幾大都無用，都幾咗灰啦

2.52強勢回歸

收到風下一章所長會回歸
嚟個首尾呼應

全部都係文員仔，灣仔政府大樓個邊個個都著老西唔通真係高等人咩

梳牙電，唔知你心情唔好

你係搵緊自己讀書嗰行定轉行?
anyway加油!

我都差唔多要搵工了,
hea左幾個月, 乜都休息夠

祝福 我隻rinb已經陪左我兩年了

佢又準備bo5了

我幾年都無一次需要著老西

無錢 咩金都課唔到

尼痴哥成日都咁講轉個頭又寶5一隻

cut左google 信用卡

下個月辭職 做返廢青

讀書果行

App名: この素晴らしい世界に祝福を！ファンタスティックデイズ、デベロッパ: Sumzap Inc.

好想食老麥新包 有無咩代替品

嘩

活動剩番18hr,又係死線戰士出動既時候

每日結算, 無人可以做到deadline fighter

都唔知邊個粉坦諗出黎

易肝

姐係咩

投身金融業？

經濟

台主 pad刀劍點睇?

遊戲 / 大魔女乜都無 好耐都抽唔到好野了

收埋佢

票山來看我虛構推理

之前睇人新番推介有講

睇我真人版 係遊戲台LOL個post

EXIA 目標驅逐

又去玩人

Gun

最喜歡睇人氣急敗壞吧

叫聲爹哋先

這個已經變成我的武器

肉球好好摸

又週圍起火頭

條友jer我先!

五條真係痴撚線地勁

而家先清event
可唔可以一日拎到500萬point

？

唔得
要打4日先每日max 50萬

咒術回戰？

後面個啲都係QP
其實冇咩所謂

新版Tamamo 加油光線

畀人封印咗都仲可以拖鳩到人勁過晒主角

咁鳩奇怪既 如果個頭正常D想買

上面果張正常過下面果個

屌電姆真係雞黎 平均兩三日就一個figure

你酸

你就雞

中意佢家姐多D
利申:其實無睇過套野

唔明點解會紅到咁

公平咩 你老母

Re0個主角完全唔屈機,
所以套野唔睇

無睇套野
不過Emilia睇落最有主角相

嘈一陣就好了,
唔好太過火,
上論壇都係為輕鬆下,
無謂搞到雙方都唔開心

主角最屈機喎，Save & Load 死極唔去

我鐘意啲識開無雙啊地圖跑嗰啲

咒術 主角係五條悟

封印都唔畀你拎走屈撚到

就係佢太屈機所以先劇情殺封印佢 唔係主角根本無出手機會

主角 條友根本已經0存在感

我想買雷姆膠 有沒有推薦

買牙電膠唔問牙電問邊個

佢丟雷姆膠落街 怎能相信

執返啦

3猿仲難打過肥婆

我覺得肥婆好似難少少
三猿只要用紅/綠卡一次同時間爆哂三隻落場先俾雀上場會好打好多
肥婆難控在於break2,3係咁燒一個唔覺意就燒死左,我頭一次打都打到最後一條血燒死,再打多次打到剩妖尼姑燒到得1hp同round打死差d陷家富貴

又咪3T

係咪有個賭波tg谷，想入

咩黎

賓周那3下嘅事有乜難打

好串
抽到阿榮都唔印比你

唔知玩乜 金閃鳩炸完場

高難點打

第二關得五粒心臟
連結晶都無,
唔撚柒打

ok好笑

Iliya

肥婆點秒好

illya/melt

亂咁打秒左了,THX

術職可唔可以轉 木禮他媽麼,想刷貝殼

操

祈

CLS

ed

好撚高汁

考古巴係咪到

channel

終於打埋d金狗了

Wadiu今次金狗都未必換得齊 成300木一隻

打幾場就夠

死線鬥士換哂野了

好彩 岩岩換哂

換晒野
不過得280萬分

追擊的擊墜王係悠木碧配

係差瞬擊同重擊未知

來自深圳第二季

彈藥包都要入戲院
生骸村煲仔飯冇可能TV吧

有

情人節有咩臭雞抽

掛住屠龍無打活動
聚魔之地升地區個次序有無推介

除左森林其他都有用 想客制回血就瑚優先

收到

套野比天降sad好多

這是什麼卡通

廿幾話唔知會做到邊到

不是卡通
係推特最近d畫師好似好鍾意畫女人喊

又劇透

不劇透有何用

me

你虐打女仔

因為我愛她

不過都媾到有錢好女仔

單思左300年
人家已經係窮老處了

睇到班A班複製人嗰度有啲心嗡

時風先慘
forever alone
個女又去左搵離人

依家黑化去到數字3百萬 唔知點揪好

投月菜無死一票
母女&義弟+女婿打撚醒佢

砌唔返CP嘅阿蘭一個都已經嫌多

幾時有風

係咪未講比黑手食左果d人去左邊

咪跌返去地面

好彩早幾日睇到最新果集

等動畫再補
中間睇到1999

動畫黨冇人權

不嬲都係

唔洗補吧 哥哥打弟弟

跳躍太大 唔儲埋一次過煲
會好難睇

地面
陽菜都係多得夢想整飛機果條女先返到上去

最新漢化定生肉先

又有一套唔洗睇了

死神式戰鬥

睇到54
係咪最新嗰集?

由蘑菇書櫃睇到親生仔ranking
空境》extra ccc hollow〉其他

主角個數字球應該未出哂全力
乘五倍到150萬都已經秒哂班複製A班
我估可以乘十倍上到300萬

對上果次上網搵見到57生肉

唔洗估
一早講左可以十倍
只係十倍會比殺意支配

我睇到54咋求大佬放過

原來生肉已經57 要追返了

黎明卿=食屎狗

最低係邊套？

見到人撐黃子華真係笑撚左
咁都撐得不如撐埋達哥

咁又真係仲有班叫自己做真兄弟嘅等緊迖開台

撐我吧

你有咩新產品

最新熱賣凜B手錶

右下角放fgo material 月姬漫畫

佢老婆好似係魔夜？

嘩 係智障貓貓 巧打意

但有專用motion同對白

法官大人

達狗行太前
利申6月4個日打8964俾佢ban左5分鐘

ceo不概係ceo

一早餵左杯, bo5, 絆十同30左
升緊絆十一

心情點 簡易靈衣屌唔屌？

老婆係青子 所以好少出場

眼鏡即刻知性少女

?
其實上星期直播就知係簡易靈衣啦
係睇下會唔會順便有埋強化咁解

CEO寶解左未 未就應該寶解

未

電話上網邊間平又好?

上面不了

無人訂

d冷門角色係咁

冷門角色出到1日1figure 係咪收左錢

好撚好笑啊
哈

屌你老母我鍾意嘅角色好日都唔出一個figure 電姆就日日新鮮日日有 公平咩

你有冇丟你D公仔落街?無就摺埋先

你角色多唔多老公？

一般啦 我鍾意嘅角色唔係做雞

我夠想唔出啦，咁樣不知慳到幾多錢同位
但冇計架，佢出就買，好似我咁諗既人都大把
就係因為咁賺得先長出長賣
唔係景品，你對比雷姆既膠都係多emt大撚把

sor 我寧願丟衫落街 都要有位俾公仔訓

Dedication

觀念正確,
贈你多一句
貴精不貴多

me唔著衫都要老婆figure 係咪好偉大？
屌你依啲係基本 唔明白要仆街到點先要丟老婆落街
btw巨巨又笑我地班死窮撚

人窮 已經盡量唔賣垃圾廠出 但土地問題真係好嚴重

點解依家咁多雷母膠出
因為去到4月第2季就會emt彈起
雷母就會比人遺忘,d膠就會好多人丟棄/拎出黎賤賣

G

到時真係橙不目睹

大家睇重既野有唔同都有得比較咩
當正全世界既人一樣諗法？

所以咪唔明白 嗌得老婆當然係睇到最重

變左引戰狗

最衰都係你

關我咩事 你私怨既問題
我只係想大家多d幫襯me

Tamamofu

咁打和啦super

自古以黎都係靚女女神配高大靚仔有型英雄,你有幾可見神話傳說故事見到有靚女會自願簡個肥醜矮毒撚做老公

幫襯你既藍孤吧

橙

講下笑 電姆唔好嬲

孤係藍咩
見膠po只係話藍精

冇嬲，幾日前比人辣興左
而家每日都keep住攻擊人既狀態

想問下邊度有得訂造玻璃櫃 想喺床頭擺個櫃擺膠

唔好入咁多膠po吧

精品件事之後孤開訂既野都加晒價已經知咩事
幫襯5月同爆米仲好

五月係黃呢樣我知，但佢黑歷史唔敢搏
爆米我搵搵先

爆米無雷姆賣

最好既方法就係尼祿屋/自己上網買

五月依家都無得抽了

有人係facebook PAGE 留電母一個哈哈表情
好唔尊重

五月又輸

5大訴求 缺一不可

一花

fb有d宣傳訂做櫃既，同淘寶款一樣

Fb一定用淘寶買完再mark up昆鳩人

搭緊鐵
前面班中國人買飛都唔柒識搞左勁耐

你中國人

我埋去入錢咋

重駁嘴

第一次見gif

me2

#3超mean

諗起another比遮吉串喉嚨

依啲係 Final Destination 啲死法嚟

咁現實唔係咁就得

英雄事必要有型靚仔只不過係你地昇斗市民一箱情願既諗法

扑左條友
唔知係咪一毛

被NTR既勇氣

ntr朋友既友情

會被ntr既愛情

啲腹肌

個日替pool係幾時開？

在下西門吹雪

咩日替pool 唔係日替support咩

日替support咋 以為有嘢抽添

唔駛咁急倒落海

好撚柒悶

打飛機

突然唔悶了 原來有英超睇88

安娜

屌

屌你老母五月上話入場今話退場
食屎狗春場

提媽個3D模希望做得靚少少

有得抽先算

講緊動畫，我諗

食蜂都屌打隻電姆啦

唔知幾時醒既電姆VS唔知幾時會被教主真正記得番既食蜂

睇下動畫完左後食蜂人氣係點

keep住高人氣

唔記得先好日日嬌

屌 工人黎講五和都高電姆幾班

又爆多17單兩重症
中國人

最高だ

市場反映一切

背多分啦

有乜方法可以直視晒套魔禁3 而家想補完

乳蛇都唔係好柒啫

睇d比佢更垃圾既作品先再睇返魔禁3

墮天使女僕

魔法戰爭?呢套睇半集已經會死

睇哂佢

我女神

你是惡魔嗎?

bba都係抄佢

都未叫佢去睇動朋2

why??
btw she is my waifu

I can finally say this:

Medusa is best girl. Both in F/SN and here.

我都未睇魔禁3 個排多野做

魔法戰爭睇濃縮版都想死

完來套人魚公主大餐比人斬左,
最後痴痴地線

對不起 利維坦

我睇曬 其實冇咩大問題

屌，咁癲

魔禁呢套野最緊要都係睇囡姐
神裂

我今日就係見佢完左 追睇完 夜晚走左去食壽司

自由了

貼過好多次了
唔想貼

咁我搵搵以前既po先

入左了

哭能咗

洗唔洗幫你買聽日飛?

每當我按去買石果頁
佢都要我再link過張信用卡,
好似係到警告我為何要cut信用卡
為何要戒課金
諗到呢到已經無晒課金既意慾

祝各位戒課人士成功

你得閒出黎

今日新宿/搵你交收
聽日想要幾點?

10

阿介要屌人屎忽

返黎就郁你

妄想walk in

MonHun今日會出2020 update RoadMap

星期日真係撚多左,仲要係last week
琴日兩點去都仲有六點飛

開始廢青人生

有冇馬水

周年會出咩新怪

十二點半先再開

黑龍

收到風會出埋ps5

係時候黑龍

是但再整隻禁忌種已經心滿意足

情趣

降班前跑第4
降完班仲唔贏咩

頭3隻估中曬

沈集成出2隻馬, 一隻短途跟前明顯拎黎燒帶前馬
真正殺既係開心日子

話晒周年唔會咁hea掛

太睇少capcom

開波開波

石川先生對鞋幾型咁
有無ching知咩鞋黎

影住隻on9雀

做乜9

金獅sticker

又黎

d幕後創作

好撚敬業樂業
但忍唔唔住笑

好撚正

周年果陣外觀裝追加

希望新龍出多幾條 唔好擠牙膏

3月
2隻特殊個體
4月
歷戰王開波，某隻怪出masterrank版

3月應該有一隻係冰奇撚

5月
人氣復活怪 紫色底

6月
加新怪

明明一開波解包就有既野仲要咁耐先有

呢d換皮野都做得咁慢

同飛高一樣

唔洗抽仲唔感恩

環球映城裝M版

泡狐龍個骨架係咪算海龍種

再型嘅裝唔肯整做外觀都係冇用

直情係海龍種

幾時實裝海戰

咁即係要由頭整過個模組 會唔會唔出

係咪無情報嫁啦
啲週邊多到

週邊完未

新情報完左架啦

weak了

佢有冇出過艾路貓猛牛龍套裝做週邊

master rank版即係貝希摩斯？

都係得渣渣 貝希同樹 3揀1姐

邊隻係渣渣

輝

咁快唔記得左爛閪龍？

係咪爛輝
渣渣輝

真係唔記得咗有呢隻

個狩王係咩黎

會唔會冥燈master rank

啱啱醒起
第2隻應該係臨界碎

我睇當麻同一方的

人地娜歐屋全港最便(好似係)

有咩新驚好玩 好悶

Pokemon Go

pokemon master

砌番架ZMC

等緊智障女神

唔係真實玩無咁爽

玩過好鳩悶

好似二月尾

fgo咪又係悶

Fgo有Tamamo 點同

Gbf

這就是天人

一上佐就carry唔起
堆智障好難帶

課4部x1大殺四方

x1不如肥沙
zn溶好快

琴日課左3000yen抽垃圾

後日出發

去邊

英國

成日飛

你都飛澳洲

毒留係屋企芒亨

算係咁，往年我老豆一定話番大陸

係呀

係咪到三月為止MHWI都唔會有新野

24號速解完d新任 搭多幾條赤龍算數

咁唯有努力精進下算

仲係度打緊P5R

買隻人中7過新年算

實不相瞞，我送貨開左個頭就未玩過
新年大把野做

送貨都係最初先正d 愈後玩愈free rider

唔得閒玩

要靠自制心加返啲難度

Pokemon master抽竹蘭定阿渡

竹蘭小姐係pkm最多本本排名第1
gay佬咪抽阿渡

連魔炮少女都有新企劃

動漫開始衰落 成日番炒舊菜

INNOCENT動畫化啦，完美世界綫
一係就重畫Force

中左了 多謝祝福

因集會人數過多而被捕

依加好興拉撚左先再慢慢砌罪名老屈

炒舊菜都好過倒模

盲嘅偷睇國家機密

以前以為係gag位
原來真係會發生

前羽

玩fgo認識一個高中妹
她最近迷上鬼滅
所以我送她一些鬼滅的周邊
沒想到在西門町約會後來她就直接在公廁幫我吹了
之後就帶去房間休息
這個寒假大概要累死囉= =

fgo並沒有女性玩家

第一張

介紹我識

1-7都係妓院 支那今次無錯

遊戲出現英文

張圖好舊-.-

好似2年前？

絆15既話就要比大龍娘榨乾了QQ

大龍娘

我不做人了

盲左

最未，每日都上去

我覺得應該立法比單身狗安樂死

一日24小時真係唔夠用

最新嗰本？

搭車返工都冇左4個鐘

試下唔瞓教

點跟

每日mofu

pad個邊ugo同愛麗絲有冇用?

兩抽中晒兩隻

唔好咁 10石機中伏

工作細胞第2季比black打尖

我無用石抽，淨係免費抽同8蚊雞全金，換埋愛麗絲就收手

收左工都冇幾多時間剩

無工返咪大把時間

工已辭

sor鳩，只係宣傳PV
頭先貼果陣未開黎睇

好羨慕電母有咁強韌既精神力用EQ，
抵禦工作壓力同老婆瘋狂俾人羞辱..

哭了

職業賭徒

諗起個抽唔到弓王既鬼佬

隔離枱坐左3個

呀介我愛你

唔番工做廢青算

我都係最鐘意依個ver., 最原始版嘅尼6

有錢

最原始版都係wada 人設係出自手佢
武內版係for特典版box art同雜誌版表紙
武內版隻他媽麼個樣幾奸下

ae黑卡

電姆拎張鐵卡飛死人

唔好玩膠

牙電已經練到琦玉水平嘅EQ

Wada個尼祿開頭無咩表情靚d

依家有d太開朗

變左搞笑角色

買左一大袋

疑似比人抹黑

?

巴打

牙電有冇琦玉嘅實力

點到我名先再講
話我鋪頭黑開價貴都無所謂 因為我係特登
但講我份人我一定會咬人

一樣冇頭髮

秘.....

咬佢

冇錢唔好學人買玩具啦

真係點我名先算

做咩真係減價

當做義工

浩南哥新年大平賣，洗唔洗蝕埋車錢先夠平

睇個封面以為係抑鬱系女主角,
點知比人呃撚左入去

好

尼哥 好兄弟！

THX

真兄弟會明

張圖好有少女漫畫味

網上既人wfc,唔鍾意未無視/blcok柒佢地算
壓力方面只係以前經歷過，之後裸辭左，而家就識點同壓力deal

幫人買野 隻野比海關開左
我全數退錢唔收返隻野
全連登應該得我一個

比海關開都入你數

その２５７ 『生産者表示』

我大可以退返隻普通版既錢比佢買過隻新
但信任問題我選擇退晒錢比佢

當然我無CHECK到都叫有責任

cls會唔會良心得滯

買左大河件jacket

痴線咁都入你數 條友係咪想唔做人...

係我全數退錢

唔關佢事

-.-

點解唔收錢，開盒你都唔想

直頭嫌命長

等緊尼巴吹雞

自己心安理得就OK
同埋唔想比人覺得我呃佢

飛高出征

不了,除非指名導姓咁講我

道

勁過帝吧

寸草不生

尼哥

019,008,337

小薯求加好友 5個位

有冇detail

深圳8宗

牙尼

深圳公開8宗

經過次SARS都係咁

隔離位同事咳左成朝
lunch先話返過深圳要sl！！！！

十香RIP

再見啦各位

想打丁

打完 每次lunch後都係打完丁先做嘢/上堂

Me都係

下世見

諗起槍王黑澤

永遠都係等件事比人爆大鑊, 傳到週圍都係, 再瞞唔到落去先死死氣認,
成撚日累街坊

我FGO ac會永遠留住你

少左2個0

支那人係咁

無素材

最好全國都係

你本野成噸重

點解唔開名

肯定唔係殺生院

下世小心啲

你咁大隻

授乳play

佢上面死佢事，問題係佢實送大禮俾香港

屌 有野打未?好悶

茶撚

有得deadline? 我見好似無每日打得1次個d關

大波nobu

尼屋應該搞多2年就摺

唔好 我以後要搵Tamamo周邊點算

到時會變成真小圈子
唔熟唔幫咁囉

大佬

好似共濟會咁入面識人介紹先有得入

後入要交入會費

JOIN 定先OK?

咁你落訂落返隻電姆像先

巴打你多D係到討論認到你就OK

尼哥會唔會help me

屌，佢開晒啲種火 修練場又唔出半減，好孤寒

識你條大鋼蛇

我有幫襯尼屋架

冇玩

咁大獲

支持尼痴

肥

下集7章係東出

我有嘢想買架

我地少女前線
屌打乜撚野艦B啦

連贏skr

不嬲話呢d全部都係電子妓院
艦b都有大鳳 好撚仁

好淫，真係開妓院

艦B堆新年skin 真係睇到眼火爆
似乜撚野樣

講到強國驚無幾多唔係靠skin搵食咁

艦b正唷

拆賣了

60一set

依加賣番出去可能好值錢

巧貴

今晚食乜好

M記

值乜錢
連你地有睇開Gundam嘅竟然都唔知係乜嚟

大鳳倒酒セラ夏裝真係好難超越

人老左時間過得特別快 00都已經十幾年

上面咪有機體編號
00外傳啲機嚟

真係唔識

兩間電子妓院

係 我見過有史以黎最仁既雞 黑絲重要玩鞋

屌唔撚中

好彩無入

係
GRM Gundam,
00第二季d innovators嘅機嘅原型機,
本身係青頭阿寶嗰邊同提子一樣樣嗰條友架機嚟, 之後比天人回收左, 比左一個又係Gundam Meister嘅超兵揸

回俾人影大頭 不了

佢唔係住香港 美資無問題

開和理eat 自己揀個啦

屌 中唔撚倒阿渡 反而中左三隻竹蘭

邊區

天后

求其搵揀少人嘅藍店囉

日本野:中村屋

埃媽新console作
隔左幾多年

可能會 呢間成日食
等多陣特價先無錢

仲以為係J圖bot

J圖bot係唔會貼原link

有灰姑娘

先唔驚比黃屍影相💪💪
M記照去,
Starbucks照飲!

都啱 考古巴咁大隻邊有人敢影 我地依啲毒撚連腹肌都無 分分鐘俾人獅鳥

佢係大大聲講“我要打十個”果種人

唔好同佢打呀, 佢有腹肌架

考古巴唔止有腹肌 你想像有頭髮同黃皮膚嘅The Rock

我識盧山升龍霸

e3 sony 繼續 absent

Sony: 我出怕屌打晒你地

要買電腦了

好事黎
e3又限時間又要同其他廠share地方
不如自己搞個

冇link 識分了

想要白貞

J圖bot唔po肥婆喇？

J圖bot要問先有link

有無link

近排掛住打機

TG ME

me天水圍一輝 鳳凰幻魔拳

可唔可以畀tg link小弟

google下都懶

用手機唔識google 圖
同埋有j圖bot咪得囉

世界級錯誤

笑咗

總有一天 我要把貓貓這個笑容...

凜子

伊阿宋是咪洗白左??
利申 從來無睇過fgo d劇情

2.51張禮裝好正

今章真係寫得好好

想俾尼祿豬豬Umu

文鑽added

其實似係之前抹黑得太勁

咁中出即飛c子是咪黑黎?

竟然有人要白貞 lol

TONY

第一次幫襯尼巴

巴打休息左陣好啲未?

你會自卑

宜家好D
睇下聽日點.. 帶定粒藥

守護

我已經有心理準備

佢JJ 30cm

你點知的

😳😳

確定可人傳人
GG

佢唔講大家都知吧

仲要踩正農曆新年,
全世界要共享了

春運屍殺列車

送大禮

鍾南山
仲記得呢個名肯定係阿叔

🥰

個傳染性好似無SARS咁高?
不過唔撚知會唔會好快變種

信支那就死得人多啦

廣東果單冇去過武漢
連鍾南山呢個級數都講事實即係失控到隱瞞唔到

傳埋出去海外啦，仲話傳染性無sars咁高

oh, 佢出左聲?
咁無了

不過早幾頁都講左,
依個國家永遠都係唔死到臨頭都唔同人講有問題

30cm唔洗除褲都睇到吧

然後過幾年又話全靠黨中央英明指揮抵抗疫情所以香港先無冚港鏟

係真係有人信中共9up架

無知既人最幸福

早死早超生
黨幫埋佢地由人生苦惱中解脫

遲早中國人百毒不侵
厲害了我的蟈

【突發】黃埔疑似手足被斬 斷手筋腳筋

等等我 機不在身

嘩，真係考古嘢

摧毀得體無完膚

以前都有一盒，又係有D閃底，去模型鋪放到百幾蚊一張

卡game既去天悅問啦
普通卡應該冇人收

咁撚遠
mk無人收?

啱 不過係我將你摧毀得體無完膚

話說有無巴打收開暴龍機 倉底搵到幾部想放左佢 但未試壞定未壞

@Tata

有無圖

信和囉，有舖買卡既
不過，都係去天悦啦
Btw，2年冇玩card game，市況唔知變成點

講起卡game細個唔識日文抽遊戲王抽到強欲之壺 見佢咁核突覺得係垃圾 大個左先知好撚勁

我套卡仲響度

無條件1換2，抵到爛

細個見佢卡面咁柒又唔識日文 果陣都係鳩玩

好悶 好Dry

細個玩老翻,黑暗大法師無限攻

細過無玩遊戲王
不過人送左張三頭青眼白龍比我
我聽過係勁卡嚟

賣撚左比同學, 賺左唔少錢

牙達你家下有無一百部機?

用張老翻五帝龍fgd同三頭藍眼同人換左幾張正版恐龍deck卡出黎

我記得抽到隻手 得隻手唔知有咩用

召喚王仲有冇市場

仲有人玩 不過好少

我阿叔 但唔記得

老翻有分屍塊同完整,完整版係????攻防
btw,講返起就嬲,以前俾人偷過張天空龍,雖然係老翻都會俾人偷

前幾年好似有出過01複刻版,果時有d想買不過後黎諗諗下已經過左玩暴龍機既年齡買黎都係擺多最後冇買到

夏色キセキ@Hkg同TRON
係咪2登嘅人？
個rank成年都無郁過咁，想落刀

1400肉
諗住刷到2000先訓，但個頭好撚痛

斬啦，成年無郁過

我屋企乜野值錢玩具都無 得d舊遊戲王卡同ps4

重有d高達但唔知價

限定？

鳩搵

係啊 聲稱限量版要訂啊 /會場限定版個d模型
但都唔係d咩貴野 當年都係d幾百蚊就買到既野

以前買過最貴既玩具係強欲謙虛之壺

橙,
賣十張閃都課唔到pack

放多幾十年就變層樓㗎啦

原來奈奈40歲了

幾時同田村結婚

其實40歲仲係處係咩感受 有無人可以答我 定我要等20年自己體會

1100

1007

1008

1009

助攻